血液內竟然有這樣可愛的成份！

就係血小板

請支持血小板 !!!!!![/quote]

支持血小板

走火入魔

樓主無新gif

樓主ho ball

新圖

血小板為血液的一個組成部分，可與凝血因子一起，藉由結塊作用，對血管受傷而出血的部位進行反應，進而形成凝塊。

*修補傷口示意圖

識j緊係j 白血球

利申：gay

其實血小板大概只有7日壽命.
每過7日就可以有新既血小板

識貨！

一滴精=幾多滴血=幾多血小板

你老母日撚日都見到你

肥大細胞

巨噬[/quote]

樓主戀童

包皮baby操刀拍攝今年動漫節血小板

想扯爛對黑絲

其他人拍攝作品

好撚正,希望快D出AV

正過你個名

好可愛

anone！anone！

屌你老母痴撚哂線

土炮

我日日都有返屋企食飯,我老母見倒我都好正常

FBI

N_Ben血小板

包sir每日一板

Anone Anone!

讓大家對血小板加深認識

希望大家支持血小板！

靜啦痴漢

屌成個弱智咁

每十日左右就有新鮮既血小板

樓主對血小板嘅愛已經去痴線嘅地步
我思疑樓主會奶自己啲傷口

G

j到出血咪有得見囉

決定左 show block user - 包皮baby

respect各會然的興趣

好撚變態

你唔會?

G chi 樓豬

包皮

佢變態呀叔

呢個真係唔錯

好撚正

我會

有迷板黨名單未

咪屈

正常人都會

拉舒
N賓 係咪分身

波台契妹-血小板

點會走去奶個傷口

想點牙你

想你死

想下好啦

你實會再炒車

口水好多菌

咁撚搶口

血小版=7日仙

咪痴線啦ching....

樓主係變態戀童咸濕死中坑！！

幼幼

咪屈
我出年先dse

7日之後又有新既血小板

個個cosplay係tl出?

咩係tl

party with tl

咩係party with tl

U know what it is put your hand up right now

咩事
咩黎

請支持血小板 !!!!!!

Push

幫推

Thanksss

收皮啦屌你老母

有冇紅血球